有冇人晚晚都會飲啤酒

冬天可以唔飲
但到夏天一放工就忍唔住飲冰涼既啤酒
但日日飲身體怕有事